[524見]港式加速主義

TLDR: 524 CWB見

相信大部分連登仔都聽過加速主義呢樣嘢，即係支那大陸嘅正常人(反賊)，會扮紅鬥紅，總之要搧風點火，等支那嘅氣焰上升到唔撚正常嘅程度，得罪國際，從而令啲火燒返去支那身上 (至少係燒到啲小粉紅嘅)

咁有人話香港都要鬥紅鬥藍，我覺得唔係完全唔得，但絕對唔係加速主義嗰回事，現階段頂多可以用嚟收藍絲親戚皮

咁咩先係港式加速主義? 好簡單，就係堅持抗爭。唔止係抗爭意志，更重要係行動上可以逼到中共出手打壓。任何可以逼中共加強鎮壓嘅行動都要做，包括街頭至議會 (雖然我覺得內會拉布係最後一次有效嘅議會抗爭，但用35+計劃嚟引發DQ都ok嘅)，我地唔反抗，中共又何需再對我地加強壓力?

香港人反抗 > 中共打壓 > 國際界入 > 香港人再反抗 > 中共再打壓 > 國際線再著火……香港只有咁加速，令中共打壓力度反撲自身

我地曲線扮紅鬥藍，基本上得我地圍內明，頂多知你諷刺緊對家。但香港人用實際行動出嚟反對中共打壓，顯示民意，先可以令國際社會有介入理由。

有人會話，我地都好想攬炒啦，而家咪攬炒緊囉。但我地想要嘅係香港被鎮壓後外國界入攬炒中共，而唔係香港玩完咁簡單。所以比位外國入，展意民意同反抗決心，係好撚重要嘅。同時，我地要有心理準備，面對更大嘅鎮壓。但肯堅持落去，一定會有希望。

所以，524，銅鑼灣見

自推

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

自推2

自推3

自推4

自推6

自推7

自推8

tui

推